作為第一批衝龍和及灣仔被圍 有感

當時係立會退緊出去，一班義士嗰時非常之躊躇要攻返入立會定直接衝出龍和道

我想講嘅係：
1)今次真係缺乏咗一個領袖去帶領去衝/退

2)各位退後有時退得太後，造成咗一個空隙，好危險

3) 唔夠裝備，真喺得前線先有眼罩去中椒，搞到今次連防暴隊都打唔過，更何況速龍

4) 水馬千祈唔好倒走水！鐵馬請倒三角排！
ps: 依家已經比黑警搜完身走得

感謝今日各位義士嘅付出，希望今鋪聚集到民氣12號再玩鋪勁！

警犬有白衫企高處叫咪，左邊出少少，右邊埋少少，人地係擺陣，又會用棍敲盾

其他國家都係
有陣式
有節奏感強既口號 （我個人諗到Fight for Hong Kong）
有不斷既敲打進行威懾

試下

被圍嘅義士係咪走得甩
好擔心

鍵盤戰士都有價值 整理咗戰線幫手做文宣！

你地被圍我同老豆傾到喊 69係哂鳩氣
12號先係主要

係對警署右手邊走得甩
但比交警夾+中間就陣亡（包括我)

呼籲： 同現場人士有conversation既 幫幫手del 曬佢

一定要有聲，有野嗌下先有士氣
同埋你估啲差佬唔會劣
有啲係喪嘅，但至少一半都係打份工

辛苦巴打同其他義士

辛苦哂咁多位戰友612不散
利:啱啱先走到番屋企 洗緊眼同手腳

香港足球隊打氣口句
die for Hong Kong
we are Hong Kong
香港人 勁揪

有時諗出黎做領袖 要應付太多抹黑分化都算
最慘係 自己人都唔信自己人
當年(甚至宜家)天琦gphone又係被人屌到反艇
你都咪話唔灰心